含大住宿書院有獨立嘅抽風系統 勁過隔離病房

好地地hall變左比人隔離既地方
仲要唔通知本身住系道既人
依家出事啦

我含膠層捨得做野未？
學生條命唔係命？